牛扒有咩配菜易整？

大概一星期先自己煎塊黎食
但無配菜又有d㝰
有d咩配菜係可以儲存得耐又容易煮架？

steak & eggs

粟米

薯蓉？？

mashed potatoes
麻醬沙律菜

薯仔

牛扒唔使配菜的

薯條薯角 用光波爐

牛扒配牛扒 你啊媽都話吓

柒婆嘅人頭

加蔥花，烏冬，照燒d雞柳又試下

露荀
要將外面老嗰層刨走
煎完牛扒rest緊嗰陣
用煎PAN入面D油順手煎埋, 乾手淨腳

mac and cheese
焗起成盤食幾餐 超正
仲有creamed spinach

想冇咁漏可以整下candied sweet potatoes

薯仔沙律

蘑菇

椰菜仔/蕃茹仔/蘆筍/甘筍/珍珠筍/洋蔥/各種菌類/甜椒/豆角/粟米
隨機兩三款
都係切好後用煎完扒啲油煎香再兜兩兜就得

焗大啡菇
芝士焗西蘭花

三色豆

蒜蓉牛油新薯 + 菠菜
簡單好味又營養均衡

我鍾意配腸仔同雞扒

Creamed corn

留名

workout完之後成日咁食
滿滿嘅蛋白質

聽聞蘆筍層皮用磨會好啲

車厘茄